如果依家有外國政客依家黎香港既話會點

好似之前美國總統克林頓黎過香港
如果依家再有美國總統/歐美政客黎
北京又批既話
正評 黑警好似習雜黎香港咁保護佢地
負評 正常入境，仲要見記者，但無黑警保護。被藍絲，愛國暴徒大聯盟包圍，影住比愛國暴徒用「國」旗打，打到流血記者影曬但報警唔理。

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
拒絕入境

會無可疑

另一個方法黑警藍絲扮示威者攻擊佢地

北京又批既話？

會比中共捉黎做人質

要隔離 14 日先？

支持香港嘅根本入唔到境

唔會喇，嚟得支那，不如直接去北京?

你仲以為係國際城市咩。都已經一國，咁遲D連護照都會係同等待遇。當然政治庇護比過香港良心犯亦會鬆手好多

拒絕入境